！行動必推！129！抗疫三罷！勢在必行！

1.29 抗疫三罷

目標：

1. 封鎖所有港中邊境
2. 邊境設立嚴謹檢查疾病措施
3. 禁止中國人入境香港
4. 設立立法會、政府首長民主選舉
5. 嚴懲黑警
6. 釋放所有抗爭者

中國病毒入侵香港
垃圾林鄭月娥政府
奶共奶到人命都唔理
喺垃圾政府眼中
中國政府極權大於一切
香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲
香港人，唯有以自己方式!
促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

公海

頻道

push

醫護人員聽住 就算你地唔罷工 中左招都要去狗屋播毒！！

呢一粒魚蛋我督硬

不要說「推」，試着說「129大三罷」！

推

！行動必推！129！抗疫三罷！勢在必行！

今次係天賜良機 一定要三罷

Push

有隻咁好嘅棋唔係唔用啊？
不要說「推」，試着說「129大三罷」！

大波驊

p

天賜良機 不要說「推」，試着說「129大三罷」！

重等4日
大爆發咗啦

1.29 抗疫三罷公海：

1.29 抗疫黎明地區group

上水：

粉嶺：

屯門：

元朗、天水圍：

大埔：

沙田：

荃灣：

葵涌：

深水埗：

油尖旺：

九龍城：

黃大仙：

觀塘：

將軍澳：

西貢：

中西區：

灣仔、銅鑼灣：

東區：

南區：

行動 post
推

129大三罷

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 停飛所有來往中國航班

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

11

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

繼續唔理政府對呢個病毒嘅處理嘅話
我地全部一齊死

天滅中共 無理由滅埋自己

醫護唔係condom 佢哋無罪架

真係唔諗住理政府嘅處理？
到時係香港全面爆發
全部人一齊死

同醫護一齊罷工
再現黎明

罷!

唔好講「我支持醫護罷工」
轉講「我準備好同醫護一齊罷」

時代革命已完？

長期戰爭黎

全港三罷 封關救港

今次真係天滅中共
但係香港唔可以陪葬

香港獨立 唯一出路

上呀

129 大罷工 救醫護

人呢

入黎推呀